今次負油價IT狗或成最大贏家

應該好多卷商要重新設計個IT系統
原來會有負數要計